<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://dev-luissm.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dev-luissm.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://dev-luissm.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dev-luissm.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Llevo unos días sin escribir en el blog debido a que no se me ha hecho costumbre, pero nunca es tarde para volver a iniciar. :) La primera semana en la misión Backend fue una gran semana de inicio, para retomar un poco las clases y objetos que ví en la universidad así como un tema nuevo Exportación de módulos con CommonJS y ESM(EcmaScript Modules)
Un vistazo rápido a los objetos Los objetos en Javascript como en otros lenguajes, se pueden comparar con objetos de la vida real.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Developers y la cultura del desarrollo Software</title>
      <link>https://dev-luissm.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dev-luissm.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>La cultura de una/un profesional de software toma parte de una cultura del trabajo, de la ideología y los principios que se toman tanto en equipo como individualmente. Ser parte de esta cultura (como muchas otras) está lleno de diversos valores, prácticas e soft skills.
Soft skills Las habilidades blandas de un programador pueden ser variadas según a quién le preguntes, pero existen ciertas habilidades que todos comparten:
1. Trabajo en equipo El trabajo en equipo, es un valor súmamente importante a la hora de trabajar para una empresa, una startup o con tus compañeros de clase, un desarrollador debe saber comunicar las inquietudes o problemas a la hora de desarrollar, esto es algo de primordial dando paso a la solución pronta del problema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://dev-luissm.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dev-luissm.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hace un par de meses, casi 6,200 personas ingresamos a este curso impartido por Innovaccion Virtual, un curso con una experiencia única (y añun no termina). Decidí incribirme a Launch X por un motivo que lleva dando vueltas en mi mente hace un par de años, ser Full Stack developer, cuando escuché sobre ello, decidí que era hora de tomar las riendas de ese motivo y convertirlo en una meta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
